有冇人上lihkg 會彈段片出來？

我間唔中會彈條片 但有又冇聲
好奇係乜來